麻煩大家廣傳以下訊息畀愛國愛港嘅屋企人知:

響應特首呼籲，積極參與選舉，人人有責